民主派初選仲值唔值得搞? 仲支唔支持籌眾好?

個眾籌籌極都仲係未過半
但而家咁嘅形勢，其實初選仲值唔值得搞?
真心想問吓大家意見

入錢呀 仲諗
最支持泛民嘅籌款活動

照做啦
歐美肯定會幫手

估唔到樓上兩位仲咁支持
我以為連登已放棄初選